# README #

Exemplo simples, para capturar fotos da camera, e armazenar urls com plugin sqlite

### fonte:  

* Curso school of net - Ionic Intermediario
* Version 1.0.0
* [Learn Markdown](https://github.com/schoolofnetcom/ionic-3-intermediario/tree/master/resources)
